# Programación en OpenMP en C++
## Actividad Extra

Maestro: Luis Antonio Medellín Serna
Alumno: Moisés Hernández Del toro
Código: 214583939
Materia:  Seminario de Solución de Problemas de Ingeniería de Software I
#
Utilice el cifrado Cesar como método de encriptación dentro de mi programa. El programa puede encriptar como desencriptar texto y archivos de texto, para realizar la encriptación de un texto es necesario **guardarlo** (la opción ya se encuentra dentro del programa) en un archivo.
- Para desencriptar el archivo o texto es necesario una llave que el mismo programa proporciona al momento de encriptar
- Para encriptar y desencriptar es necesario siempre escribir ruta, nombre y extensión del archivo.
- Algunas veces solo requerirá la ruta ya que el programa generara un archivo con un nombre genérico como:
		 - textoEncriptado.txt
		 - archivoEncriptado.txt
		 - archivoDesencriptado.txt